緊張到瞓唔著

聽日係我第一次由和理非踏岀勇武既第一步
買好曬文具 執好曬個書包
攤左上張床 諗翻起呢3 4個月發生既事
睇左成晚攻略 魔法師
聽日較左9點鬧鐘岀去print埋文宣就起行

各位 同我仲有其他人講聲加油好冇

加油

面對極權 絕不畏懼

手足，聽日見

多謝你

加油
24小時再出post報平安

不被捕

加油！聽日見

加油
萬事小心
要平安歸來
我都每個都好愛你

各位香港人！
記唔記得早排有巴絲講過，有冇人想跟隊打波？

祝武運亨通！

手足 加油！
記住不被捕 聽晚再上黎報平安好嗎

加油 齊上齊落

加油 大家一齊平安返屋企

be safe, be water !! 狗係打唔曬，要鬥長命！

寫不自殺聲明書
祝你好運

齊上齊落

冇問題 聽晚12點前報平安

加油手足

加油齊上齊落

加油 我要你聽日再覆我一次

手足加油! 聽日見!

個個都緊張
我依家都聽緊數碼暴龍增加勇氣

大力捍衛理想 自動會 部署準備

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走

以最強的鬥志 就算要去哪裏我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思

係囉 點先可以減下壓幫助入睡
個心跳得好快

有冇fd陪你去呀？
保持冷靜，勇而不亂
加油

聽日見!
要訓啦

加油啊

我都係第一次買好文具

關連登, 唔好再想啦
一定平安!!

好！我約定你聽晚連登報平安
唔好甩我底呀

有啊 但我地都係踏岀勇武第一步
放心 我地會好小心 唔會亂黎 初步評估過嘗試下滅煙組先

沙田和理非都訓唔著

沙田柚
我聽日都係岀沙田
一齊加油

我都係第一次

我都係。。 仲要係外國讀書翻香港假期 兩個禮拜後要走 希望順順利利 聽日係我第四次出 買左單嘴 唔夠膽做前 只係打算做後排都已經好驚

加油
手足萬事小心

加油！萬事小心

聽日開post 分享威水史

聽見見

沙田友

一切小心，平安